覺不覺觀塘區邪住我地波台手足

瑞和街
九巴
megabox

樓上bot狗

55

樓主輔犬

觀塘警署

毒撚冇野做上兒登圍爐？

羅哥今晚去tst當值

黃區都笠水

唔洗啦 咁多港🐷出嚟賀性誕